Melbourne 住四晚，住邊好有景又近地鐵站

會租車去大洋路
會去Philip Island
會去坐蒸氣火車Puffing Billy
住邊頭好

可唔可以順便帶埋我去

我十一月頭去

跟車坐 如果仲喺melbourne嘅話 最多幫你講英文

好

上次我住皇冠 幾好

好貴喎

其實我係Melbourne主要係
Day 1 :下午三點幾到機場，由Cairns飛過黎
晚上想去downtown食下野行下
Day 2: 想拎車，去大洋路 12門徒同有個叫Otway國家公園，個頭仲有咩地方去？？？晚上回洒店
Day 3： 想渣車去Phillip Island玩一日，晚上返洒
Day 4: 想去坐Puffing Billy 蒸氣火車，附近行下，夠唔夠玩一日？？
Day 5: 下午一點返機場走人，朝早洒店附近行下

去十二門徒我建議過一晚夜，city渣過去起碼3粒鐘，來回6粒
你仲要去埋otway

咁個晚住邊到好呢

Apollo Bay or Lorne 有好多，Lorne幾靚

咁我就係Lorne住一晚，第二朝出發去Phillip Island
Phillip Island 夠唔夠玩一日呢？

我都11月頭去喎

Philip island 諗報1日local tour
d tour通常都中午出發

我都建議樓主住一晚
The great ocean road沿路真心靚 但揸嗰個會好辛苦
因為佢沿路唔止十二門徒石一個景點咁少
有時間既可以慢慢揸慢慢享受
而條路真心好好玩 左曲十三彎
無記錯既話大部分路段行80 印象中有少段可以行100
雖然彎多但小心揸就唔洗擔心
另外我會建議埋租SUV, 坐得舒服同睇路又方便啲

Airbnb la

我諗緊渣車朝早去，下午走人

Phillip island得隻企鵝睇
睇得唔清楚之餘啲風又吹到頭都赤
鍾意嘅去埋chocolate factory囉

睇唔到你第二日想去philip island
great ocean road係melbourne西南，philip island 係melbourne東南，你渣過去philip island要穿過成個melbourne，你都係住返city啦
Philip Island 睇企鵝要等黃昏，如果你早去個度有個Koala Park，同埋有得去Philip Island最南睇海豹同海景

唔該哂
咁我想問下，最後一個full day想去坐Puffing billy 蒸氣火車，附近地方有咩行，玩唔玩到一日，值唔值得去個頭呢

蒸氣火車未坐過可以試下。附近就冇咩好行，如果你想行下山去Mount Dandenong，個度山頂 (Sky High) 夜晚可以睇全Melbourne景

住ge話 South Melbourne 果頭都唔差 價錢可能會貴d
airbnb 可以直情睇下city 有冇 （Melbourne star Melbourne sky戈d 夠方便 但就可能冇咁好住 冇咩景睇）
city 食野晚餐 我有幾間推介
德國野： Hofbräuhaus 18-28 Market Ln, Melbourne VIC 3000
韓燒：Palsaik 139 Little Bourke St
大塊雞排：universal 139-141 Lygon St, Carlton VIC 3053
食完野去fed square 睇下個夜景行下河邊都幾靚

第2日去Great Ocean Road 都用左大半日冇咩做到
Otway 的話可以諗諗呢個Otway E Bike 睇下風景都唔錯

Phillip Island 都係睇下樹熊 去下chocolate factory 晚夜走ge話 我諗睇唔到企鵝

如果你飲咖啡ge話city有幾間都唔錯
Market Lane Coffee (Victoria Market 附近)
Short Stop (2 Sutherland St, Melbourne VIC 3000)
House of Cards (Melbourne Uni 入面)

另外如果你有時間ge話 未還車可以去食呢間
馬來西亞野：M Young Tofu 314 Racecourse Rd, Flemington VIC 3031

sorry for 1999

好喎
咁我朝早去，到旁晚渣車番city centre

大佬，多謝你咁詳細既資料

巴打，點解你話Phillip Island夜晚走睇唔到企鵝

自膠一個先 sorry 其實睇下你幾點走 我自己通常好少會係一個景點夜走 我講ge夜晚係大約5點幾 Melbourne d 野好早收 我好驚冇野食姐

住southern cross station 附近
又係總站 又多tram stop 近超市 好方便
過兩條街就賭場 下面docklands又有時有煙花睇
景就冇乜 個邊全部都高樓大廈 但係係個到真係好舒服
好想翻去

哦，明白，唔該你先

有冇洒店或airbnb推介

唔洗唔該 睇下仲有冇咩幫到你
仲有間泰國野 ting Thai (lygon street universal 對面) 又係好好食

請問係咪有d海鮮food court平靚正？
有冇邊到推介，我同我老婆較鐘意食海鮮

推介你去south melbourne market 食生蠔

多謝推介，已加到我Google map中

話說對brunch 有冇興趣？ Melbourne 好多間都好食

Brunch 都好
我可能住Airbnb
有咩推介

Ying Thai

seafood 食過呢間唔錯

btw 如果你打算去完Great Ocean Road去Philip Island可以考慮吓坐船
聽當地人教 船程一個鐘 快好多

講返唔係直接到Philip Island
而係到Mornington附近 嗰度有溫泉
溫泉個邊可以睇吓佢住宿或者附近airbnb

多謝巴打先
我應該揸車去十二門徒，之後返巿中心休息，第二日再去Phillip Island

正喎

呢間Richmond Oyster Bar 貴唔貴？？

呢2間brunch都唔錯
Manchester Press 8 Rankins Ln, Melbourne VIC 3000
Rustica Canteen 33 GUILDFORD LANE

唔建議住酒店 太貴
住share house囉 fb大把

唔該哂

呢間我冇去過 唔清楚 但係如果係為食蠔 south Melbourne market 食都夠
海鮮果邊食都應該貴

phillip island 啱啱7月去過 又凍又睇唔清

想睇企鵝嘅可以去Featherdale Wildlife Park
仲有唔撚係掛熊睇添

屌 記錯咗Featherdale喺悉尼嘅

Philip Island 睇企鵝如果唔係買最貴嘅飛
基本上唔會好睇到

Juicy 租既車有冇計坐渡輪？我想由Philip island 去 geelong ⋯⋯⋯

Van個啲? 我諗你send email/打去問吓好

樓主，黎到Melbourne 當然要去peninsula hot spring啦！我係Melbourne 讀緊書！有車！如果想去玩可以叫埋我！

好，我最鐘意食蠔

唔撚係掛熊 bookmark呢個公園先

diu

下，有分級架，最貴飛幾錢

我睇到Juicy同East Coast租車都平
East Coast好似冇Zero Excess Waiver保險買？？？ 如果撞車，買左普通保險，係咪都要賠最多三百幾澳元？？？

最緊要㨂有廚房

多謝建議十一月頭仲岩去浸溫泉嗎？？？ 一齊去玩

我諗緊租airbnb,但怕被人放飛機，之前去東京試過

好掛住Philip island
D企鵝好得意

住Windsor 啦 上次都係住果到 Phillip island 平飛都會睇到 你到時問下啲staff 佢地會提你邊一邊大機會見到

下個星期去melb探親，住suburb想出city真係好遠

好啊，唔該哂

suburb有咩地區建議，會租車

我上次就住一間airbnb係A'Beckett Street. 行去市中心都係15分鐘左右，市內又有free tram zone.
間airbnb就幾新幾乾淨 價錢ok 可以訓到5個人係Victoria market後邊. 附近都有啲停車場。價錢還可以
如果租車就唔好住市中心，泊車費貴到痴線。
同埋如果無司機輪流揸車，我會建議join day tour.因為你想去幾個地方來回平均都要6，7個鐘，一個人揸會好辛苦 尤其回程。

你個名
Melbourne cbd有free tram真係好屈

jucy租車ok??咁即價錢算唔算貴？？

屌，原來different location dropoff個one way fee咁貴

我係Melbourn想租airbnb, 呢間屋個位置好嗎
佢有free carpark , 睇相間屋都唔錯...

點解唔downtown攞車或者airport還

睇落ok
利申:八月底準備去 一樣租jucy

Docklands 個景好正 好似近近地個地鐵站

好好
Casino係附近
沿河好多正 （但貴）嘅餐廳
都係個句 你有車可以住遠小小
不過價錢okay就無所謂

所以我住咗去st kilda

都唔係姐 我之前跟local tour 過去 唔係貴飛都ok喎